恐怖遊戲系列最新作《絕命精神病院實驗》曝光首支預告影片 預計 2021 年問世

Outlast 3 重記得第一次玩第一集果隻心跳加速感覺

加拿大獨立遊戲開發團隊 Red Barrels 於 PC Gaming Show 2020 線上直播曝光旗下恐怖遊戲《絕命精神病院（暫譯，英文原名 Outlast）》系列最新作《絕命精神病院實驗（暫譯，原名：The Outlast Trials）》首支預告影片，預計 2021 年問世。

《絕命精神病院實驗》並非《絕命精神病院》前兩集的續作，而是採用同一個世界觀，為單人或多人合作遊戲，玩家將扮演實驗的受害者，除了可以獨自遊玩面對外，也可選擇與其他至多三個被迫成為實驗對象的玩家合作遊玩，而目前研發團隊尚未公開玩家到底將面臨何種恐怖情境。

遊戲故事背景設定在冷戰時期，不情願的志工被莫科夫公司（Murkoff Corporation）強迫招募，成為新型洗腦和精神控制方法的受試者。在佈滿猜疑、恐懼和暴力的世界裡，你的道德會面臨挑戰、你的耐力會遭到試驗，而你的理智會被粉碎。

遊戲於 2019 年底公開後至今有了進一步消息，官方正式釋出《絕命精神病院實驗》遊戲預告影片，玩家將以第一人稱視角並與朋友合作，試著逃離這恐怖的地方。

--------------------------------------------------------------------
另外小弟有個香港本土恐怖遊戲YT Channel, 有興趣既黎支持下啦

《絕命精神病院實驗》系列新作要再次挑戰你恐懼的極限 預計 2021 年問世

Outlast2都麻麻地
3都係睇定啲先

劇本：主角一開始就俾人打撚死咗，要你用個兇手玩足成隻Game

你岩，1 最好玩， 2 開始變質

你錯了
要先比你用主角一段時間
同玩家建立感情先
再殘殺佢先迫你用個凶手

兇手係女黑人，gay，環保膠，大愛撚
10分大作

可以瘋狂 only one way out~~~

2最唔鐘意個故仔

仲有唔可以靚 要大隻胸小粗豪樣

outlast幾時變左EA game

我已經完全唔記得2 係玩乜

2 最大嘅問題係太黑 黑到咩睇唔到 連驚都唔識驚

唔怪得我無印象

outlast1玩過，覺得好垃圾，成地木都唔可以執起。
見到野只可以走。第一兩次可能都係驚，之後只係覺得好麻煩。

唔係ea 係ND

恐怖game好多時都無得還拖不過咁先刺激

EA隻battlefield...又黑人又女人

老實講
outlast就好似tlou咁
第2集已經爛哂....

好過ND丫，真心cls

tlou好似好低分搞咩黎

重未玩，今集其實衰乜

遊戲界既911

格離成4 5個post可以慢慢睇

用VR嚟玩?

劇本：主角一開始就俾人打撚死咗，要你用個兇手玩足成隻Game
兇手係女黑人，gay，環保膠，大愛撚